我想問尋日金鐘咩事？

突然有人大叫，啲人就散晒水 返屋企
又拆又坐又醫隊聚集係地鐵門口做咩？

有無人答到我